[有班警察毅進仔] 遊行高歌

有班警察毅進仔
人又廢 又要威

有班警察毅進仔
做狗 乞米

Push

識唱一齊唱ar

童謠? 咁有冇細路仔識唱先？